農夫開show 啦 🔊🔊🔊🔊

#農夫18歲生日快樂演唱會，於9月21星期五公開發售，今次開足六場，除了歌迷會優先訂票之外，所有門票都推出市面發售，鑒於有朋友上次話買唔到飛，今次希望能夠有足夠門票公開發售，各位同伴老死們農夫18年希望你一齊參與，一齊見證FAMA 農夫的成人禮。
DJTommy

溫馨提示9月21號早上10時

門票於通利琴行，麥花臣場館亦有發售
#tgmanagement #djtommytg #famahk #難得咁人齊 #6wing #Ckwan #旺麥花臣場館 #旺角站 #我哋返嚟啦 #請廣傳 #通利琴行 #cityline

*演唱會日子係11月9號至11號，以及11月16號至18號

上年先開完麥花臣咋喎

D tee賣唔哂呀嗎

推